傻人先同土共去討論“共安法”細節

依條惡法根本上不合中英聯合聲明也不符基本法，點解仲有咁多人尤其是法律界的泛民發聲同港共去討論細節（e.g.委任法官的方法）？連英國政府都出聲，反而香港的反對聲愈來愈少。
係咪大家已經認同左可以立“共安法”了？